米津玄師出咗新歌都冇人講？

幾好聽

哇大新聞呀.jpg

冇人講你咪講囉屌你老母

冇人講你咪講囉屌你老母
Blocked

個feel咁似Flamingo

6月26號已經聽緊已經有人講
太遲了

唔好聽

好撚難聽呀屌

有咁差啩